屯門同柴灣有幾多時差？

計左好耐都計唔出

得罪講句
屯門真係住唔落